[抄車][請注意]【有圖有真相】警察遇襲 100%自編自導係抄車post

加州網有時差,所以唔係有時光機

引自巴打~ABC~
------------------------------------------------------
加州比香港慢 15 hrs
所以 9:44am = 11:44pm

In conclusion, 係有懷疑點解傳得咁快
但係冇時光機
--------------------------------------------------------

小心變成催淚彈事件2.0

【有圖有真相】警察遇襲 100%自編自導

push